硬實力喺咩意思?

頭先出街有個女仔指住我下面話無硬實力 到底係咩意思

too soft
try me

好sad

話你啲屎腍

好似我咁。碌鳩夠硬

佢係正面指住我喎

佢係指住你條腸